gta5犯罪有無試過同朋友玩到引左警察落單

係咪有得restart又一條好漢？

玩得好既 有多啲隊友互保 點睇

開係遊戲台啦

遊戲台無人睇呀 我心急想有巴打教路同分享心得

落乜撚野單呀 落單就去茶記 咪撚用共產中文呀屌你老母